美國司法部起訴居港華商涉盜取通用電氣商業機密

美國司法部起訴居港華商涉盜取通用電氣商業機密

美國司法部起訴一名在香港居住的中國商人，指他涉嫌盜取通用電氣價值數百萬美元的商業機密，在中國生產和圖利。

另外，《華爾街日報》引述消息，美國總統拜登政府批准一項特朗普政府時間的規定，限制美國技術轉移到中國，下月生效。

香港真係好多逃犯
早幾個月先有個法國Karim Ouali
仲有冇其他
有冇巴打可以整理個list

之前落網嘅謝志樂 又係話住香港 澳門 台灣